我要改變自己 改變毒撚

是咁的，我是一條終極毒L
點毒法?
進化史：
唔敢同人講野
淨係打機
最後打機都冇嘢同人講。
點樣先可脫離呢個狀況?

打更多嘅機
開始一個人對住部電腦練習講野
既然都對住電腦講野 唔差在錄低佢
錄低左為左唔浪費啲disk space
所以將啲片放上YouTube 存放
異常受歡迎
開始有人搵你合作
成功脫毒
搵到女朋友
買到第一層樓
細樓換大樓
買到第一架林寶
出書教人打柒大J
人生贏家

唔好ff 咁多

簡單啲嚟講 充實自己

我大約半年前都仲係毒L 但自從我keep住做gym 做運動 成個人有動力咗 讀書勤力咗 作息定時 識多咗fd 依家女朋友都有埋

巴打一齊脫毒啦

但我脫離唔到呢個循環，我而家開電腦其實都唔打機，其實係發呆

我n年前由一個內向毒撚，變返正常人
就係因為做summer job
比老母水左我去做速遞
不斷見唔同人，係咁問路(當年冇smartphone)﹐同埋搬搬抬抬練到黑黑實實
一個summer之後成個人唔同哂

我有返工，都有搬搬枱枱，但都係唔敢同人講野

當你份工要係咁對人，又冇同事可以幫手
幾唔想都要周圍問，同埋周圍去好似都有影響，大膽左

我而家可以摺埋係倉到

明明係你自己話要改變 如果脫離唔到循環 仲點改變 一句到未 其實係睇吓你係咪真係有心改 定係純粹上嚟叫春

認真咗

搵siri練習
最慘係siri都唔應你

邊個同你講我係毒撚？

雖然我真係唔係

咁應該點改變

唔係iphone

你太狗了

每個人嘅drive都唔一定一樣 做gym係我嘅drive 因為我對自己身型唔滿意
你諗吓你對自己有邊方面唔滿意 例如想自己英文好啲 就試吓睇多啲美劇 西方電影 逼自己唔睇字幕

多謝巴打意見